<<一拳超人>> 182 日文版

朗基努斯之槍

見到餓狼

餓狼咁巨型

屈膝的巨人 係咪爆破
爆破平時唔係要返工咩

好正

原作閃光斷劍好笑好多

村田個仆街又亂改野

打撚完未

2019年12月14日，龍卷拉塞克斯上水
2021年，塞克斯仲未打完
橫誇3年

村田好野，村田畫得靚，大家比D耐性

2021已到，塞克斯篇正式橫誇3年

好悶好拖
one版好睇好多
村田正仆街 食屎狗

D跨頁勁到 咁多張

原來仲未打完

最尾見到嘅巨人係邊個？唔記得原作有啲咁嘅劇情

劇情唔同左？
閃光把刀唔係琦玉整斷嘅咩
咁咪影響之後劇情

咪比我估中

爆破發現自己開始變怪人所以落地底自我封印，個盒就係個鎖

點先會變怪人

其實佢都改得幾好睇

咁點觸發那位大人還刀事件

係囉

改左整斷刀個位真心唔得

爆破救龍卷嗰陣拎嗰個黑盒話咁快就要解

似石沉大海多下話

改到唔知之後會點發展 算唔算好事
搞到咁餓狼係咪唔使再出場

其實依家咁都好
之前有人話大蛇設定上係龍級以上但加埋大波妹同神之力都係被龍卷輕鬆屌打唔合理
依家要全部S級一齊出招先打得贏（雖然龍卷都係最大輸出）
咁樣個戰力都叫平衡返啲

無左餓狼改做爆破

諗下班龍級仲可以點出場好過

而家醜陋總統出黎一定被秒, 同埋唔會再有屌打龍捲場面

同埋如果黃金精子又打返十話既話我真係棄算 (雖然而家都半棄狀態)

lm

屌 斷刀位咁都改, 食屎啦

打又拖，但係唔打十話又比例失衡
BTW塞克斯今集都仲未完
下集都仲要講死剩種捉佢去監獄

明明咁好笑個位改左佢

係咪打完合體大蛇仲要打真。地底王

成村人掛住開大技無人見到條女已經跳咗機
仲以為龍卷見到點知都係打返條屍

地底嗰隻係怪人王?

金精先係餓狼篇主角

唔係老師整爛既
後面仲點接

LM等中字

跟原作節奏好撚難咩？

其實啲漫畫家太多想法真係唔係好事，同尾田一樣，越想表達得多野越出事

有啦一早，去貼吧睇

背心有輸出

塞克斯一開始嘔光個樣好似裡番

瘦底大波真係好正

艾爾迪亞人變成既巨人

有冇人睇完今集，覺得重制版想畫新劇情，之後直接打餓狼同爆破，想完左個漫畫嘅感覺

主角打邊個都係秒，冇意思

變左英雄合作聯手打大佬扮哂熱血既劇情
斷劍變左唔關老師事
完全改哂啵
點接番原作，定係根本原作同村田寫緊唔同故事

村田負責畫 成個故事大部分都係原作者安排
點解要鬧村田

呢個真

放心啦
會重畫

flash 出嚟搞笑

真 明明佢作畫都要屌

ONE 幾時出新....

依家究竟係重製定改篇
One快啲畫返啦
唔想睇重製版了

12/14 到 13/1/2021 畀你吹撚到三年，屌你老母啦鳩sir

18年打鳳凰男one畀嘅原稿係14頁
村田畫足幾個月，之後再重畫

One畫完119-121之後村田又走去同佢磋商再重畫假面篇
村田唔止負責畫，至少喺劇情上畀唔少意見。
One原作就幾乎無任何村田嘅影響（除咗某啲唔關情節上嘅分鏡），當然話one有新嘅構思都合理，但好難想像劇情會咁拖泥帶水。

一係one玩鳩村田
一係兩個溝通出問題

反而我覺得打飛機冇咁好睇⋯⋯
想睇佢地聯手打返最初完全體賽大蛇多d

改唔係壞事 但暫時都唔見得改得好睇咗⋯

之前好似都仲有幾畫未重畫完？
佢改完老師幫童帝，同埋三劍俠假面個劇情好似接唔番之後

今集埼玉挖到上一集爆破粒黑色立方

當兩個平行世界咁睇會好D

驅動d技好型
驅動有龍王mode 即係仲有龍馬啦
期待玉將王將同龍馬

有中字未

你收撚皮啦，做咩事無啦啦屌人老母呀
我講橫跨三年呀。邊撚度有講錯呀
唔撚識字就返去讀書啦。

其實好多拖泥帶水嘅劇情都係村田自己加上去
有睇靈能百分百同一拳原作就知道
ONE講故事能力好好

有咩好鬧 咪當再創作囉 反正都有照畫原作

計埋重畫1次
係三個平行時空

計埋重畫2次
係幾個唔多平行又接唔到頭尾嘅時空

一人出一招阻佢走佬同大家合力打敗佢唔同層次wor大佬

ONE唔同意就唔會比佢咁畫啦 ON99

變左搞gag角

都唔知有咩好鬧
重製版交嘅貨比起好多主流漫畫水準高到不得了

睇到費時睇都冇進展過

原來個盒關神明事
睇嚟爆破都知好多野
單手拎盒 同老師差唔到

作畫同分鏡的確比好多作品優秀，呢點無庸置疑，但係要比較拎返原作同重製既來比有咩問題
兩套野以同一系列來講係差左好多
一開頭跟原作咁畫好多人都buy，係因為原作劇情張力夠大，唔會側重於戰鬥場景或者劇情推進上邊，笑點都捉得好岩，令到讀者投入度更大
而村田版後期明顯側重左係戰鬥上，啲人話係one作佢只係作畫，開頭就一定係但係之後咁多話到依家直頭改劇情，我唔覺主導權仲係one手上（由魔界大叔到一拳超人既敍事能力都好優秀）
事實重製版後期人氣下滑左好多

鳩估重重製

為左想表達返個團而結舖排得太耐，有少少悶。
但其實最大問題係更新太慢

如果係聯手打一開始未合體的大蛇或者打剛剛合體的大蛇

個戰鬥應該會更好睇

依家靜係打架飛機 單單就戰鬥嚟講已經唔夠精彩

呢段我諗佢真係擺明為咗拖戲而後加上去
成班人打隻飛機真係小題大做

明明係因為班英雄唔團結個個都我行我素，先發展到之後既劇情
依家咁點接落去

以英協腐敗作為誘因已經足夠！

中文: 45P 小心金鋼棒
短期內都唔會有正體字...

樓主請置頂

支持重畫

One真係好鍾意機械人

可能將來童帝合體埋一份玩三一萬能俠

究竟幾時先完到怪人協會篇

有冇人知最尾嗰頁咩嚟？同埋今集埼玉拎出嚟個正方體似係之前爆破揸住嗰個

都係覺得大蛇呢段可以再畫好睇d, 暫時都仲係覺得大蛇呢個角色有d多餘, 加埋神就更加無謂。

同埋唔關同原作有冇分別事,
之前餓狼打成班A級同埋蜈蚣長老嗰d都係原作冇, 但都係好睇。
感覺入咗協會之後ONE加嘅劇情好似有d多餘。

"條屍"係大蛇本體(心臟)嚟, 緊係要打,
塞克斯跳咗機姐, 但大蛇當時都未死。

已經耐到我唔記得咗餓狼去咗邊

照呢個進度
年尾應該見到黃金精子

拖還拖，但成個追逐戰分鏡好高質。

或者係爆破封印既野

Twin drive system

下年啦2月果一話可能仲未打完，又或者講緊塞克斯點樣又拉又鎖

覺得舊石 同 神 一定有d關係

仲未上返地面…拖左幾多集…

杰仔同驅動好gay

呢個講法已成過去
依家村田係去到會對台詞進行提案嘅程度

你咁鬧佢又過份咗
村田改野都經過原作者同意

唔講都唔知呢套叫一拳超人餓狼篇
不如改名叫熱血英雄爆破篇啦
畫另一個故事冇問題 唔好扮同一個故事

誤用數據都係誤導嘅一種

其實鍾意原作節奏快未睇返原作
點解係都要拎原作版去踩重製版
依樣唔應該改
依樣又比唔上原作節奏快

同重點係你話重製係好似電視劇咁
拎完版權天馬行空掛羊頭賣狗肉去改就話
佢係得原作者同意先畫
點解唔可以獨立當佢一套漫畫去睇
同有唔少人係睇重製而唔睇原作入坑
可唔可以唔好成個POST都係一堆你地先入為主ge comments

利申
我都覺得佢重製再重畫好無謂
令到追的人D熱情冷卻左唔少
仲要重畫的地方唔係真係D咩主要位

但成日拎原作去踩重製真係無謂
重製本身獨立去睇又唔係真係拖戲得好嚴重
之前已經有人圖文說明左

佢仲要無稿費賺
大家又係睇緊老翻

呢篇唔係叫怪人協會篇咩
反正原作差唔多大家都知發展成點
而家加多D野落去咪當bonus

大蛇已成Condom

可能下集呢

龍卷

而家有鬼誤導咩，成件事真係橫跨三年有曬時間畀你睇到。
我唔係講曆時幾多年呀嘛。

同時我有貼埋幅圖畀你哋自己睇番正確時間
的確係由2019年拖戲打到2021年
你話我唔畀張圖你就話啫。張圖出左嚟你自己可以計到條數。時間都畀埋你，點樣誤導你呀。純粹係某D人唔鍾意我用呢個解讀方法啫。

就算唔講橫跨三年，依家同人講一拳超人一個BOSS，打超過一年都好撚誇張喇。
我驚餓狼遲下打唔夠一年，成篇節奏就妹仔大過主人婆啦

你睇返以前嗰啲貼文啦我係死忠嚟㗎，依家由熱情畀佢拖撚到冇感情。

無人講，驅動拎咗大蛇其中一舊肉

卡住閃光嘅本身只係啲普通岩石
一拎早咗黑盒就好似變咗第二個空間咁
今集算係有啲新嘢睇嚟
個巨人直接面對老師，應該唔係一般貨色

似係掂到舊石就會見到原本見唔到嘅野？

神本身都有

新版會解釋唔到黑光將來個劇情
不過宜家咁齊心
就會知點解有啲人會走

今集黑光好型

爆破

好想不停揉龍卷對波仔
然後好似結化咁彈佢啲肋骨
再將個頭埋入吹雪對波度係咁索
如果可以屌到呢對姊妹我唔介意早死50年

係，黑光冇灰心到，又震作番

要接返後面劇情 加一兩句就搞掂啦
個個講到改𠴱少少劇情就接唔到接唔到咁
接唔接到 洗你地操心咩

明明得龍卷知兩隻野合左體

無人講咪你講⋯
⋯谷鳩氣

篇垃圾你由上個post磨到今個post 你真係好撚無聊

囚犯唔知點樣多左對有實體嘅翼

同無線新聞有得揮你真係

人地一語中的你就好收皮啦
人地話你誤用數據，你就搭錯線死講自己數據無錯
誤用數據＝數據無錯但用錯地方，根本正常人就唔會好似你咁用橫跨
你想抽村田水嘅，抽一次就算啦，係咁回帶只顯得你on9當有趣

人地話我誤導，我連圖都貼埋出黎又點誤導你呀
你自己都識計格。

係抽水架啦，唔服既死忠下面更正番用字咪得囉。
節奏係拖就預左俾人入架啦，一個BOSS 塞克斯由2019打到2021，要抽水點解唔講得橫誇3年。

死撐村田又改變到乜野？作為FANS見到套作品變到咁，我自己都好心UP

仲未完塞克斯呀，屌
如下集仲未完，我下個POST會再貼

黑光又震作番係得既
把劍咁樣斷都得既

但唔通順呀嘛

仲係覺得自己冇問題
最後一句，抽水唔係問題，問題只係你抽得柒，抽得夾硬
你要繼續堅持自high就冇嘢好講啦

而家係條盲撚唔撚識字，走嚟抽水比我串撚返轉頭。其實條友柒撚咗都冇出聲啦。

走來做架兩都改變唔到佢抽錯我水

我明既，對死忠來講，節奏搞到咁，真係好撚難接受。

依家咁團結，忽然分裂會好怪

18年打鳳凰男one畀嘅原稿係14頁
村田畫足幾個月，之後再重畫

14頁變7期，然後中間又重畫，最後再由頭重畫

班友叫人唔好剩係屌村田，係怪要走去怪埋ONE

明明係村田畫蛇添足搞到錯鳩晒

村田版好唔好睇大家心照啦

無啦啦去咗宇宙

同龍王mode 又有幾分相似

不嬲都係

上一過先出現完

本來都有神⋯

20年2月22號 出170 先開始打

170-173中間經歷：
合體

King 式幸運

黑光由來

俾餓狼打破信心

龍卷一個救全家

超正動畫級大戰畫面

174:咩叫英雄！

吉祥物加爆笑閃光

175-177

真正既超能力大戰

鬥智鬥勇

你唔係一個人！

超負荷扭爆對方

178 空戰開始 & 救援

戰敗想變戰機逃走

活學活用龍卷既招式

技高一籌既龍卷

偷完電補充能量 黎接力幫手

原來豚神有救居合堆人，
仲表示因為居合用通訊器通知，
而且有集合堆人，先救到

其實出面被破壞到好勁
好多人一齊盡力救災

一直單打獨鬥既原子武士睇住龍卷、改造人、驅動騎士
開始考慮，應該要互相配合？

179 得12頁 甜心假面
應該係為咗對應返one版最新劇情既甜心假面
亦係哩段時間將前面好幾話都重新畫過

被過去枷鎖既英雄

幾乎失去理智

好在有佢地伸出援手

堅守信念

180 「理念」

以自己作絕對惡，令其他人平等團結既「正義」

逼自己完全入魔

「拯救」黑光信念

一班自以為是既強者 真正開始知道要合作

178開始變戰機打
179-180
講緊甜心假面、黑光、餓狼各自既信念
基本上無打空戰
181先再打⋯

好多謝一直有班人亂講打左幾十集戰機/好拖劇情
令我忍唔住重睇一次 再cap圖整理返
One 加 村田 真係勁正既組合

樓上位巴打好有心

上面段嘢我係咪要每個post都要出一次

月刊咁 平均一個月更新一次
無可能做到週刊個種效果
睇開月刊既一定明

村田重製版個故事 同one版係兩回事
入面每個「英雄」既行動都會放大返
我地都會睇得到
水龍由武鬥會 到 醫院
真正感動佢既 唔單止係主角
而係佢見到一個又一個英雄既付出

對戰一個咁強大既協會
對周圍既破壞 係毁滅性
無論建築定市民
村田將哩樣野刻畫得勁好 好詳細

英雄亦都唔係得 龍卷同埼玉 兩個
唔係每一話都係主角出黎一拳打爆對方就叫好睇架
睇靈能 都唔會每一話就主角100%出黎扭爆對方啦⋯⋯

One係整個無敵主角出黎
之後對比身邊好多不同既事同人⋯
因為主角已經無敵 所以可以減少著墨係升級
將個故事放係講故事上面⋯
絕對唔係想講個主角幾無敵囉⋯

個傻仔上個post水到d人get錯,
然後以為好過引, 今個post就再重拖故技
真係好撚無聊同幼稚

最新單行本有篇外傳有講假面, 都搞到假面變咗gag角
表現出嚟個感覺勁唔似假面甜心

咩本來都有神？你地係咪理解錯我講緊咩...
我話冇必要作合體大蛇同神有關, 本身homeless帝一個咪夠,
依家搞到撞晒homeless帝個設定。

貼撚埋啲時間出嚟，有撚水人GET錯咩。

係啲死忠唔撚順氣我用呢個字眼啫。

諗住駁鳩我仲問候我老母畀我屌撚返轉頭，最後水都潛埋

你覺得好撚無聊同幼稚
都係唔撚順氣我用呢個字眼啫。

D死忠真係惡撚過狗
係拖戲吖嘛俾人話下又玻璃心發作

海柒王都集集有人屌啦
你一個塞克斯BOSS橫跨搞左3年
嚴格嚟講，我都未撚同你計大蛇已經好撚畀面㗎喇

初頭駁我條友又唔睇字，柒撚左後面幾多人幫佢兜都係柒架啦。
係拖戲吖嘛，我屌你村田就要企定架啦
唔想畀人屌咪畫快啲囉。

係咪調查豬神個篇？

原來講哩樣

鳩蛇，重點係我哋喺度屌佢，村田都唔會因為咁而畫快d架

可能鳩蛇你帶成隊速龍國安過去日本搭村田，話佢再拖戲就告佢違反宇宙國安法，可能仲有用都唔定

我就唔會因為睇唔到而乜都唔講嘅，呢個世界有蝴蝶效應，佢總會知道網民諗乜嘢。
又或者我哋呢度討論會畀日本網民來睇到呢。又或者我哋咁樣屌，會感染其他網民呢？

依呢個推論既話，好多野贊同彈，甚至乎係討論區大部份野都完全冇意義㗎喇。
又唔係得我一個屌，大把人都屌啦。

前面條友唔識字仲要講粗口屌人，柒撚左都有幾個走去幫條柒頭護航就知道
重點唔係我屌，係我屌個字眼，激到班死忠覺得難受

鳩蛇, 講真做得漫畫家, 由其去到村田呢種境界. 讀者本身的贊同彈佢已經唔會點理: 興趣使然, 一個唔好老皮直接得番2-3年唔畫都得.

村田應該唔使靠一拳搵食, 佢只要理會欣賞佢的讀者就夠, 正如共產主義一樣, 只要一日仲有認同共產極權的人好似鳩蛇你D國安, 速龍同事咁, 即使核平中國, 共產主義都唔會被根除.

係, 而家已經睇化. 人生太短, 冇乜為佐9吹而唔去為自己相信的理念做些實事的時間.

所以依家本人上來插咀, 都係比較知識性的基礎慨念, 應用等. 9吹抱歉不了, 我冇咁多時間浪費喺冇意義的bullshit上

你唔好陪佢癲啦
d人係覺得佢喺度trolling好on9先屌佢咋

佢仲扮晒野拉埋村田落水 諗住扣其他人係死忠先至會屌佢⋯⋯
你追下post 睇埋上一集個post就知佢根本無聊人一個

坦白講，死唔死忠，trolling都冇乜關係。

對我而家來講：don’t bullshit, dew it. 支持佢的就多買佢作品，用實際行動支持。真係好唔鍾意想改變的，咪直接去佢blog度吊佢，杯葛。甚至我真係支持鳩蛇，帶佢班國安速龍同事去日本拉9村田，話佢拖戲做違反宇宙國安法架

上面都懶得回應你，唔順眼，又想陰D陰D屈鳩我係差佬晨早解釋咗話唔係啦。

相對就係，喺度支持真係冇撚用。

事實真係2019打到2021
人哋講話跨三年，正常人覺得真係無聊嘅話根本上唔會回應。亦都冇回覆價值。

有人覺得難受，好撚反感，某程度上係踩中咗啲死穴。
甚至乎佢哋自己心底入面都知道，
村田畫畫節奏真係真係好撚差

事實真係2019打到2021
人哋講話跨三年，正常人覺得真係無聊嘅話根本上唔會回應。亦都冇回覆價值。
前面咁撚多無聊人又唔撚見你哋回覆

有人覺得難受，好撚反感，踩中咗啲死穴，先有呢個反應姐。

甚至乎佢哋自己心底入面都知道，
村田畫畫節奏真係真係好撚差

事實真係2019打到2021
人哋講話跨三年，正常人覺得真係無聊嘅話根本上唔會回應。亦都冇回覆價值。

有人覺得難受，好撚反感，某程度上係踩中咗啲死穴。
甚至乎佢哋自己心底入面都知道，
村田畫畫節奏真係真係好撚差

我上討論區都係消磨時間嘅啫
上來撚鳩班死忠，見到橫跨三年，
字面都未識解，就走黎屌人老母。

然後先後幾條友，幫條柒左既撚屌護航，
屌你老味，前文後理又唔睇，字都未撚識解，點幫你都係柒㗎喇。

每見到反對聲音就屌撚咗先，撞板咪呢啲囉

我都明鳩蛇既感受
由一開始期待重製係因為期待one既故事可以結合村田既神畫風，到水龍篇為止都覺得好完美，但係到怪人篇（童帝開始）就真係強差人意，重畫+劇情發展極慢令到好多fans走，有啲似海賊王個種feel，現實中過左成年，但係故事好似仲係同一個位冇推進過咁

比homeless帝力量咪就係神

有排都未完

村田版點解可以畫到咁拖咁悶唔好睇
完全感覺係睇緊後期嘅死神
叫做追開追完佢算
相反one版好好睇 同一套野個反差咁大

好似冇講到大蛇到神有關？
大蛇個巢係地下 龍捲扯左果支野出黎之後 佢地就見到神
其實咁樣可以推論 神其實一直都係係地心位置 沉睡？

我都係童帝開始失望

衰一次童帝唔緊要，自己都嫌長要重畫短啲。
好心後面醒D呀嘛，依家走火入魔，完全沉醉緊畫蛇添足

好心你睇清楚人地寫咩先派膠啦⋯⋯

我都覺得係
賽克斯飲埋藥+大蛇+神之力都係得咁多，搞到神之力好似好廢咁

講得冇錯！